有咩短句對你地人生有啟發

等我拋磚引玉先

無法掌控權利的人將被權利毀滅。

這個世界本身就沒有所謂的清白而言，你能坦言自己從來就沒說過謊，這是自欺欺人。

Lm